50嵐呢間餐廳真係屈9機

話說諗唔到食咩就近近地去附近食

叫個拉麵之後諗住叫啲小食啦

＞ ＞ >

上次去食燒鯖魚+秋刀魚
個呀姐竟然炸比我

50嵐唔係飲奶茶

有咩問題?
預左啦SOSAD

嘆為觀止

香港仲有? 好耐之前食過, 以為同百人一朱一樣執晒

呢間垃圾真係唔好再去

北角有間
已經無再食

成日食佢個牛肉war同豬軟骨拉麵

佢D便當OK既

特別係下午茶，30幾蚊大大個飯

美食就算唔上

痴撚線，呢間垃圾點解仲有人入去食

上次去食已經係上年農曆新年
得佢開ja

唔當日本野當餐飯仔都可以的平平地大大份

真係尾機
咁撚難食 可以開咁多間

我N 年前係呢度食過個吞拿魚刺身
屌你老味一入口食到索索聲
沙冰咩

平

呢d偽日本野執柒左佢好過

禾斜好似未執？

牛肉痾世界第一

北角果間西到仆街
啲態度差到好似唔休做咁

勇者
仲有人敢去食

呢間真係垃圾

係
得佢一間新年開

幅圖得兩粒 佢比三粒你 仲想點

真係狗都唔食

佢豬軟骨唔差 其他就

以前讀中學去食早餐同lunch好撚抵

有個男人勁西
不過佢間嘢長期唔夠人

好多年前食5-6人餐
壽司最遲上 飯仲要係熱既
屌

啲拉麵垃圾到

戴眼鏡果個
唔講以為我踩親佢條尾

仲有咩？

附近有間一次都未食過

間垃圾竟然仲未執哂

未執晒咩

以前學生哥時做過48蚊打邊爐 個陣都知劣
但成日去

以前喺禾輋返學
商場有一間
成日去食佢個牛肉war
劣得尼又唔知點解會繼續食
仲記得有個好撚串嘅侍應叫周秋香
絕技係拎住三四個牛肉war飛落張枱度
可惜間野以經搬左去博康

垃圾

想當年tvb新聞有個學者話
食50嵐[red]等同食屎［/red]

[quote]想當年tvb新聞有個學者話
食50嵐等同食屎

50嵐 不同 五十嵐

佢地係特登架 食過幾次佢地都係好撚惡，不過你唔理照問照叫佢都係會答你幫你
我覺得佢地係太忙唔撚想做咁多客 佢地連扔垃圾洗碗好似都要自己做

但係個lunch同下午茶真係平 又大份啊嘛